「行動」有新方法，去表達對國安法不滿

國安法係人大剛剛通過，並不代表香港人已經輸左，可以放棄抗爭。而家我地要盡快在港共政權再有下一步行動前，盡快重聚當初反送中時嘅人氣同民意，向世界表達香港人對國安法基定嘅反對，同對中國共產黨及港共政權的不滿。因只靠香港人相信好難反抗，要令世界各國因立法而起港共及時施壓。當米已成炊時，已後悔莫及。

早幾日，同屋企深藍長輩再一次「交流」，佢地提醒左一個有用嘅抗爭方法。80及90後，應該記得2005年韓國農民來港用「三步一拜」方法抗議世貿會議。結果在極短時間，令香港人產生關注及同情。而家香港情勢危急，若果只繼續利用和你唱，和你lunch或火魔等方法，對家只會依舊用一如既往方法，去誣蔑手足破壞社會秩序，更加反證立法需要。我地要集思廣益，諗多D新嘅抗爭方法。

以下係當年有關韓農「三步一拜」報導供參考，05:50開始

兄弟爬山，各自努力，要珍惜最後可以反抗嘅機會

P牌係推唔到架，有無人幫推

推唔到都推

推

05年 同 15年已經係兩個世界，更何況2020年

TG KO 你啦

push

成日笑支那人跪領導

跪你老母 香港人唔撚准跪！

跪咩春野, 所有苦行一律禁止

都係集思廣益，要諗D方法.....

Sor

其實係架.....再咁吸,都唔知有無問題。但唔再有行動，真係坐以待斃

明白，真係好無力.....但都不能放棄，大家集思廣益

好認真 苦行呢個方法絕對係打擊士氣, 亦對國際線冇幫助

大家有意見歡迎提出，見到熱門，無咩行動post......唔可以俾共匪得過且過蒙混過關架DKLM個老尾

你咁樣跪法 人地新聞標題係咁易改一改
就分分鍾成件事弄巧反拙

嚴格嚟講係通過咗草案
條法例未搞掂
仲要等人大常委 之後再表決
應該都要幾個月

雖然冇咩分別

其實我都有D覺得會打擊手足士氣，但想帶出再咩都唔做，連更餘士氣都無埋。見到班狗9拉真係好L仆街.......

跪你老，手足受既苦仲唔夠多？仲要苦行？

明白